得罪講句, 總唔總辭都叫唔撚到人出黎, 我敢100%保證

總撚辭左又點撚樣姐?
泛民都冇打算放棄和里非
最後咪又係叫一千人出黎
點解班7頭咁撚理想化?
以為總撚辭仲可以叫撚到10萬人出黎?
冇架啦, 雨革聽燒春袋講要爭取中間派支持已經冇左唯一一次機會架啦
雨革2.0? 下世啦

見到個總辭之後一定會出黎POST就想笑
總辭完繼續唱今天我唔通你又好意思出黎涯打呀?
涯打完仲要比紅非凡笑撚到面黃呀?
7少陣當幫忙OK?

有心搵位入你呀, 你總唔撚總辭都有位比人入架啦
唔總辭= 呃飯食
總辭後惡法成功通過=飯民係鬼係間諜
香港太撚多紅非凡同熱狗
等收皮啦7頭

Whatsapp 個個group 都有講呢件事，但無人真係想出去囉